18/19 polyu social design

portfolio 應該點做好？

好唔好讀？

收咗皮

係咪寫完野 講完野 仲有part
我interview 完就走左

仲有part介紹呢科讀咩 同埋要填份self-evaluate 嘅表

冇去到
冇人提示過

student helper冇提你？

冇

份表好似都話有啲用

我當冇左offer架啦